GOTHIC MOD DEVELOPMENT-KIT
---------------------------
Enthält Programme, Dokumente und Daten, die zur Erstellung von MODs benötigt werden.

Viele GOTHIC-Source-Daten sind schon in der Verkaufsversion von GOTHIC enthalten.
Mit dem Tool GothicVDFS.exe kann man diese aus den VDFS-Archiven extrahieren um sie zu bearbeiten.
Außerdem braucht ihr dieses Tool, um eigene VDFS-Archive (*.mod) mit euren modifizierten Daten zu erstellen.

Im Verzeichnis \GOTHIC findet ihr Source-Daten, die für die Erstellung von MODs benötigt werden.
Unter anderem sind hier die kompletten Game-Scripte von GOTHIC enthalten (Stand des 2. Patches, 1.08h).
Um diese Daten benutzen zu können, müssen sie komplett mit der Verzeichnisstruktur ins GOTHIC-Release-Verzeichnis kopiert werden!

--------------------------------------------------------------------------

\3DS MAX STUFF
    \DATA                Beispiele für 3DS-MAX-Animationen (Meatbug)
    \PLUGINS       
        3dsexp.dle       modifizierter 3ds-exporter für 3DS MAX (zum Export von Level- und Objekt-Meshes. Unterstützt lange Dateinamen für Texturen)
        3dsimp.dli       modifizierter 3ds-importer für 3DS MAX (zum Import von Level- und Objekt-Meshes. Unterstützt lange Dateinamen für Texturen)
        zenexp.dle       modifizierter ASC-Exporter für 3DS MAX (zum Export von Animationen und Figuren-Models)

\DOCUMENTS               MOD-KIT Doku im HTML-Format
    gothic.htm           Inhaltsverzeichnis der HTML-Doku

\GOTHIC                  Alle Unterverzeichnisse und Dateien in diesem Verzeichnis müssen komplett ins GOTHIC Release-Verzeichnis kopiert werden!
    vdfs.cfg             aktualisierte Konfigurationsdatei für VDFS, ersetzt die aus der Verkaufsversion.

    \_WORK               GOTHIC-Source-Daten
        \DATA
            \ANIMS       Verzeichnis für 3DS-MAX Animationen, die mit dem zenexp.dle exportiert wurden (*.ASC)
            \MESHES      3DS-Files von Items, Levels, Objekten
            \SCRIPTS     GOTHIC-Scripte (Stand der Version 1.08h)
            \WORLDS      zen-Files von Testlevels und den Einzelteilen der Oberwelt
        \TOOLS           Daten für den SPACER

    \SYSTEM
        \HELP             Help-Files für den SPACER
        spacer.exe        Welt-Editor für GOTHIC (bitte über GothicStarter.exe aufrufen!)
        zspy.exe          Debugging-Tool
        defaultmod.ini    Vorlage für MOD-INI-Dateien

\MISC                     WORDFILE für UltraEdit
    
\VDFS-TOOL
    GothicVDFS.exe         VDFS Viewer, Extractor und MOD-Builder
    
-------------------------------------------------------------------------- 


Nutzungsbedingungen
---------------------------------
- Die Nutzung des MOD PLAYER-KIT und des MOD DEVELOPMENT-KIT ist ausschliesslich für nichtkommerzielle Zwecke gestattet.
- Alle im PLAYER-KIT und DEVELOPMENT-KIT enthaltenen Programme und Daten, sowie alle damit erstellten,
  bzw. modifizierten Daten dürfen nicht kommerziell genutzt werden.


Support
---------------------------------
Fragen zum MOD-KIT können in den extra dafür eingerichteten Foren der GOTHIC-Fanpages gestellt werden.
Natürlich wird auch das GOTHIC-Team ab und zu dort reinschauen und versuchen euch bei Problemen zu helfen.
Wendet euch bitte nicht mit Fragen zum MOD-KIT an den Piranha Bytes Support.
Es gibt dafür keinen offiziellen Support von Piranha Bytes!